是靚午 濕式熟成choice牛小排丼飯

$?

好似好好食

黃色經濟圈的障礙

310

非常好食
好多扒房都無食到咁好食既扒
因為落咗玫瑰鹽
一入口係咸味
之後係牛肉油脂炙燒過既香味
愈咬愈香 最後仲有啲甜味出返黎
極正

比你講到好肚餓

Rich

賣相唔錯

簽完2份德國聯署 完? 仲有1份呀!
得6xxx/50000

仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

台幣

有冇店名or link?唔該印巴

310 蚊台幣, 好抵玩

叫咩名

80 蚊港紙唔駛

觀塘都有間類似 叫慢煮屋

赤燒分子廚藝丼

好撚想食啊

thx

感謝

正阿

嚇撚死我310以為係港幣

好撚正